82公務員集會+85罷工一事

作為一個低級公務員

我已經問左不下三四十人呢兩日會否參與

結果只係得三 四個人和應我

我覺得非常失望 但我唔會放棄繼續問更多嘅同事

星星之火可以燎原

希望有其他嘅公務員朋友一齊說明身邊嘅人加入

大家一齊唔好放棄呀!!!

推到更多公務員集會+罷工!!!

加油

730不合作運動，85全港大罷工

不要說「推」，試着說「8月5號齊罷工」

唔好淨係自己去!!

要帶多D人一齊去!!!!

推

8月5日齊罷工!!!

85 一齊罷工
香港再咁落去會輸架啦

求下你地一齊罷啦

多謝你

光復香港 時代革命

睇錯82 85台

罷工

你一個月前問可能0
你今日問可能3-4
下個月問可能30-40

努力宣傳

支持

不要說推 試著說8.5大罷工

大家一齊落力D宣傳呢兩件事!!!

大家一齊比心機勸服同事!!!

8.5 罷工

8月5號齊罷工

82集會
85罷工，按章工作

撐，我都揾緊啲公務員朋友！！
最少叫佢地去集會先

唔會第一次就成功，但唔好放棄做下做下就會得！